[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶 (14)

代開 (14)

前兩三日睇另一間舖
有隻自動嘅 vintage AP 擺出嚟冇耐就俾人秒殺
隻嘢本身都唔是平，好似要 8500 USD

呢到up 唔到片 , 但上youtube 揾到段

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶 (13)

新post 新錶留名

巴打你平時係點搵 vintage AP?

喺 IG search hashtag 搵起
而家好多舖頭都用呢招，搵下搵下就會有，唔同牌子都有

vintage AP 簡單款都咁貴
我呢隻Seiko都有得比

以前 50 60 70 年代都係好多呢啲簡單款，隻隻牌子都有
賣得貴，品牌，造工，產量真係關事嘅
當然如果冇特別打理抹油換零件的話，大家啲表現真係會打和 super

Thanks Taroko巴打

唔好客氣
等你喺外國買玩具返嚟

Pish

唔係好外國
寶島啫

上次我去 101 係 Rolex pop-up

Rolex都要pop up
未見過啊

好似冇錶賣
但 show 晒啲而家款式嘅 submariner
應該係 brand 自己搞嘅主題展

香港冇BT應該唔會搞呢啲

冇錯

lm

學術問題，
會擺黎擺去個舊野作用係咩

上鏈
BTW, JLC

原來係咁
應該無乜人我既年紀帶JLC

我之前戴 Q1548530 我將近 30，唔知你大定我大
關於擺陀嘅簡單原理

細你5年
Btw 長知識

咁真係近乎冇
好好享受你隻 ultra thin moon

係
有諗過Omega/Zenith但最後都最鐘意JLC

Omega / Zenith 咩款先

Seamaster / defy (好貴 )

邊款defy先，有啲defy同你隻ultra thin moon差唔多，甚至更平

我覺得defy 21 同defy lab 都好正

Seamaster 直頭平過 Ultra Thin Moon
就算揀埋 Sedna Gold 都係差不多價錢

jlc既機芯都幾易壞
係幾前衛

係呀不過個人覺得JLC特別d,
值得擁有
如果下年有錢可以諗下Aqua Terra

我下年有錢會買 Apollo 11 50th Anni
應該無論如何都會撳個 quota，撳到再諗點處置

50周年實好撚貴

xxxx side of the moon系列啲打磨好正

細多你兩年想買polaris chrono

真係？

其實都係睇 Omega 點處理，點設計
佢如果將產量收到好緊，咁就真係辛苦大家發矛搶
40 週年都試過限量，但唔算炒得好勁，你可以睇下
Snoopy 就真係勁喇

咁有錢嘅依家啲年輕人

正常打份工都唔算誇姐

Touch wood

唔超過/差唔多一個月人工is ok對我自己黎講

個個睇法唔同啦呢啲

polaris chrono 最平都10000USD。。。

上面巴打23歲 如果真係一個月人工

你買錶用定價買？

俾盡你咪打個6折。。。 都4萬幾

正常唔係月月清又點會儲唔到…

而你買咗 Ultra Thin Moon... 以巴打年紀算幾搵到

識人拎～55k, 都幾肉痛，但又好正

見過水貨都係呢個價
行貨呢個款你搵到人拎 8 折... 唔錯呀
我諗普通人行入 AD 呢款未必有 8 折

有個舊同事識人，所以係算唔錯

Good deal

新屎坑 , 放假第一次同佢上滿鏈出街

尼隻幾錢?

5k , seagull 蕊平價陀飛輪

幾時拍片睇下個陀飛輪轉 5k又幾抵玩 邊到入手
btw 係咪每日10幾秒誤差? 同埋可唔可以影埋錶底睇下

拍左 , 但呢到up 唔到片 , 我買之前都係上youtube睇

誤差就要試多幾日先知 , 今日第三日 , 暫時仲係一分鐘內 , 所以睇唔出幾多秒

佢個底都係藍寶石 , 唔係個個鐘意

問多句 係咪40mm? 陀飛輪咁撚貴 一世都搵唔到錢買 買隻平平哋玩下 滿足下自己都好

嘩 5k 黎講個底都幾靚仔

好似係41mm

btw , 同你諗法一樣 , 呢隻幾千蚊 , 我帶住搬貨都唔心痛 , 又撞唔花個面既

仆街 禁錯左負評 想比正評

但買呢隻之前都有去tissot 試過其他款 , 自己感覺係

5,6k 黎講 , tissot 造工打磨靚過呢隻 , 5k 真係完全為左個陀飛輪

tissot 應該冇5k 陀飛輪?
btw你黎隻邊到買? 有機會想落街試上手玩玩

緊係冇

不過如果打工仔幾千買隻錶 , 我試上手感覺tissot 都唔錯 , 特別係黃曉明廣告帶個隻皮帶 , 都幾型棍

唔係揾到呢隻我應該會買

btw , 我呢隻係chrono24 買的

上面係講一個月人工，儲咩啫

搭嘴前不如爬下文

淘寶都搵到

但冇得試 41mm 可能對我太大

其實我有隻nomos metro同bb58 所以都係貪得意想要陀飛輪

係咪再平啲

一定有啦 , 我睇過好多唔係買seagull 就係咩杭州既機蕊自己改

不過我唔敢郵寄 , 一定要睇過隻錶先叫放心d

bb 58 , 呢隻好丁

陀飛輪好似真係冇咩優點 , 真係貪佢個運作

個賣家有同我講 , 萬零蚊黎講 , 孔雀算係做得好既平價陀飛輪

邊到有得睇實物

睇會員number啦on9，人地鍾意用幾多錢人工有佢自由，咁都要揾野嘈

我係chrono24 約個香港賣家面交

仲叫佢帶埋另一個款俾我上手揀 , 幾好人

應該巴打買得平d

黎隻個面個白色好似怪怪地咁 你買左個隻好似靚啲

巴打我純粹好奇
請問會員number 有咩關係

我改咗名姐，上面一直係我同佢講緊，撘乜嗲？

CLS 我就係有睇先覆緊話要用一個月人工買錶嗰位，如果要一個月有5萬先買得jlc就太唔現實。

而家我幾時有針對你點洗錢？有嘅你自己cap圖嚟睇下？係你搭嘴無啦啦派膠寸我咋，醒少少啦。

係都要撩交嗌

你睇多次先…

明晒

算，當大家睇錯

you: 細多你兩年想買polaris chrono
him: 咁有錢嘅依家啲年輕人
you: 正常打份工都唔算誇姐
him: 唔超過/差唔多一個月人工is ok對我自己黎講
me: polaris chrono 最平都10000USD。。。上面巴打23歲 如果真係一個月人工
you: 你買錶用定價買？

邊撚度有針對你？

上個post傾開panerai
咁高興拎啲試完唔買系列收吓負評先

藍底正
不過我自己隻手唔夠粗

呢隻薄身過平時嗰啲
其實唔錯
不過斯文又唔係太斯文
唔知咩style...fashion嘅嘢我又唔識，手更加carry唔到
所以都係放低咗

咁我都覺羅馬字襯d

不過阿拉佰個紅12 都幾型

如果我有35~40歲 , 應該襯到阿拉佰字

我msg左個賣家 巴打可唔可以tg你 想睇實物影片 比你搞到我都想入番隻玩玩

淘寶賣貴d?

我覺得panerai好蝦人帶
粗帶/ non dress watch 我會揀omega aqua terra

或者你睇youtube 都ok

我係街反而肥仔手好多肉帶得好睇

手碗位唔多肉

唔係女仔個種骨仙都ok 既 , 但偏偏見好多女仔都有帶

點先可以著Tshirt 戴佢而唔柒

係，好多女仔帶

人唔柒點帶都唔柒 (好似係

原全唔柒
我全身uniqlo照帶

其實真係睇人個氣質
個人襯嘅話其實著乜衫都carry到

未見過有asian戴得靚 根本咁大錶面又要凸面好難carry

其實上面講得無錯，
肥肥地帶應該幾好睇

求仁得仁！

唔西理
其實著 polo shirt 已經冇事

轉頭拎隻ALS出嚟平衡吓先

快

隻手無肉戴大錶面咪好似中學生偷老豆件老西著咁囉

其實我接受唔到啲人戴錶係lug to lug闊過自己手腕

琴晚完成隻 AP，7 天測試
每日誤差我覺得可以接受
但下年應該都係會拎去原廠抹油 + 拎 cert

4200人仔囉
同埋我比較想睇下佢錶面d細節位，例如佢聲稱個面係琺瑯但唔知有冇至少精工果幾款普通版嘅水準
睇佢官圖就好靚

你幾大呀巴打 我都帶JLC 都覺得無人係我呢個年紀會帶

Oic 我23

我都係鐘意有個陀多啲 呢外屋企人比左隻手上鏈既 我麻麻地 同埋果啲機械聲真係好正 所以我都麻麻地 gs spring drive 都係帶呢隻多

條帶比較重口味

始終屋企人比 佢地年紀大啲 btw 要換帶 應該換咩好？ 之前用過皮 但耐左好臭 可能條皮帶cheap

香港太熱

隻手fing大力少少個鉈會有聲

你再揈大力啲佢直頭可以轉幾個圈

搵啲 NATO 帶試試

好似我咁大汗每年最多得兩三個月可以戴皮帶

我其實都大，但我唔理

老實講 , 成隻錶既造工以我冇開錶既人睇

連我覺得唔值5k , 如果佢唔係個陀飛輪 , 係普通斯文錶 , 你最多會俾1.5k 買only

咁大獲

Orient 都應該會好啲
所以係頂盡千五
機械錶唔係咩高科技

佢收得你5k , 個機蕊都去左4k

真係唔好期望佢有幾靚打磨

個賣家都話孔雀會好d

孔雀即係邊款？

我見佢千幾銀仲有隻月相

孔雀呢隻係mk autoshop 賣家16800

好似話十一月會出隻有計時同日夜既偏心陀飛輪 , 同我而家呢隻一樣價錢

萬七蚊買大陸牌子

實物我去睇過係好靚仔 , 同埋個款可以當運動錶帶 , 用carbon 整

但呢個價錢我會去買tudor 好過 , 所以放棄左

今時今日陀飛輪其實唔係乜複雜野
真係要好靚先值個價

所以我而家呢隻五千我接受到 , 當玩具埋黎帶下

打磨唔係好靚都接受到 , 希望試完一個禮拜後誤差唔好太多

完全接受唔到
要幾愛國先會俾錢

我就覺得透底有坨擋住哂既話無咁有意思
如果係密底咁我一定會揀有坨
但透底無坨會更好J

英感來講，我都係企手上鍊果邊

下次去BT叫店員幫手換條啡色帶試吓先

呃正皮

鐘意3/4夾板所以冇計
巴打呢隻

好想搵個放大鏡好似佢咁睇

好正， 最鍾意見到機芯有黃金套筒。
話說，夾既放大鏡淘寶有，
search iphone 微距。

我睇緊自己個隻有無，
ALS就唔洗講

說好的GMT呢

支持透底冇陀

你嗰隻好似冇黃金套筒
ALS 手動基本上都有，自動就好少數有。
有錯請指正～

我覺得啡色靚

應該係無，
所以ALS真係

冇時間睇錶

啱呀
太偏嘅舖頭最好唔好幫襯

Pan Jai

算

鐘意大舊錶

Seiko Presage HKD 6,800 抵唔抵玩
隻錶好輕

正呀喂...

純粹放毒 已經買左

yes 我覺得唔使擔心

琴晚撳下撳下見到
痴線 like new old stock
但呢個價錢完全係靠劏

貴你嗰隻成個Double咁滯喎

大家早d休息聽日比心機搵錢

係過咗

Wow , 幾正
18K Gold
Ching 咩網見？

可能個廣告花費好高

睇張圖 URL

6r15芯？

6800好似幾貴，呢隻有咩特別野

比著我一樣係6r機芯，我會買sarb033

比你咁講一講 我即刻拎番出黎睇下 又別有一番風味 玩錶真係要慢慢學

淨係睇住佢轉已經好治癒

唔捨得買咁貴 , 隻錶貴過三個月人工都唔捨得帶

變相晒左

甄子丹喺特殊身份套戲都係戴RB

依隻係Titanium 造，所以好輕
佢個 Dial 有光反射會有啲深藍色，平時睇就係黑色

Sarb033我都有研究過，我個人麻麻地sarb033個design, 覺得佢既夜光位好似破壞左隻錶

search左個ref no.，原來上面隻sarx057係Titanium殼，除左個餡之外同gs一樣

btw其實我成日都好想知6r芯係咪一定日本製，定係都會扔俾東南亞大陸廠整

好耐冇見reverso

一樣俾其他廠做
根本精工寫住made in japan
你折機芯都會見到入面啲parts寫住made in xx
只係佢會送去日本做組裝所以可以全隻叫做made in japan

不過6r芯邊到做都冇乜分別 都係下價機芯 只係呢幾年越賣越貴
我自己就覺得行得幾凖

唔理搵幾多人工啦
我自己覺得十萬蚊樓下嘅錶都係粗戴
真係十幾萬起跳先錫住啦

我的標準貴過五皮都唔敢帶上手整花

所以完全唔敢睇rolex咁濟

撈嘅最大賣點就係粗用都唔易壞
呢樣野佢真係做得好好

其他野係咪同gs一樣我又唔知 如果除左餡之外同gs一樣，咁 HKD 6,800 又好似幾抵。我係見gs比較厚身，所以先唔prefer gs，依隻好似10.8 mm

當時淨係覺得帶上手幾靚
試過 sarb033 sarx035 sarx057 之後
覺得佢最靚，個比例最合眼緣

另外就係Titanium 真係好輕，帶左都好似無帶錶咁，好舒服

就算好小心都會花
除非放喺盒唔戴

我鐘意d 款應該買唔起

下一睇中呢隻

如果我有隻十皮既撈 , 我會唔敢帶

而家呢隻五千既 , 亂撞由鳩得佢啦

我隻都係貼. 香港bt買

相信係qc問題
iwc啲qc一向唔係好掂

撈既QC真係唔錯
靚鋼+自家芯+天文台認證
其實性價比好高

你漏咗「冇炒嘅款」呢四個字
我仲係有啲想買 OP 39

Op就係冇炒既款啦
我黎緊想買op36

表盤擺位爭少少成個感覺都可以爭好遠
呢個分別真係有d大

呢隻應該唔貴

不如組隊去BT問吓
順便飲咖啡

你唔覺得 3 點 6 點 9 點由一碌棍變成兩碌棍好唔得架咩
OP34 / OP39 都冇呢個問題

有緣嘅話可以join埋順便拎錶

定價$39800 , 唔知會唔會有折

我反而係覺得36戴上我幼手腕岩岩好
同埋表盤大細同表帶闊度比例好完美
貼借圖搏負評

連登mark18苦主聯盟

但我覺得呢個 design 已經多咗
我情願戴細（34），或者戴大（39）

各花入各眼
點都係op同好
what abt datejust?

幾靚仔 但冇見過街有得賣咁

datejust 如果唔係有放大鏡，其實已經好好多
但就係有，所以不了
其實 Rolex 個日期窗做得幾好，可惜係有放大鏡

有呀，周大福嗰啲都常擺出黎

聽日問吓br sales先
如果係qc問題都有咩計?

靜係知多datejust個啲 一隻sporty款都冇 想j下gmt2 batman都唔得

可以點

在遠古oyster perpetual datejust其實都係運動款

想要batman呀 正價都要儲幾年錢 炒價諗都唔洗諗

其實樓上啲mark 就算高左啲啲 同低左啲啲都無乜影響外觀喎

除非 偏左同偏右架姐

有隻datejust d日期係紅字，巴打知唔知係咩來頭？

唔知
少研究 Rolex

其實主要係有個網民自己買唔到然後走去造謠搞分化

其實heritage版都好靚 鈦金屬

又一個冇人戴嘅牌子

勞力士真心係公廁錶，唔帶
真係要買勞既，買全金sub

i love it so much

我終有一天會入。

全金daydate

唔係乜造謠 事實係你俾幾萬蚊買隻名錶
我唔覺得咁嘅qc係what you should expect
iwc隻隻錶啲component又唔係手造
就算係人手組裝
呢啲 discrepancy 都係低級錯誤 佢補救唔到都好應該反映吓

我覺得係關隻錶事，sport watch, 幾多錢都應該粗戴，dress watch 又貴先應該錫住。 my 2 cents

好想買返隻返黎玩個slide rule

agger, 其實幾萬蚊冇理由唔係逐隻QC 佢本身生產已經係自動化冇乜人手投入

其實呢D唔算係咩QC問題
IWC佢一句話生產批次唔同你都吹佢唔脹
佢又無講過一定要距離幾多mm

咁多巴打吹奏IWC
唔係應該接受到咩？

呢d qc issue隨時引起真假問題
加埋iwc冇上行服務
萬一比人話戴假表都說不清

照計就一定係逐隻QC
只係每間廠對每個產品誤差容忍情度唔同

用ETA芯果D分分鐘真同假都一樣performance , 如果有假嘢用返ETA

利申: 純9up

大家志同道合搵野傾下啫
唔洗即刻寸人吹奏iwc既

咁我又覺得呢個價位應該有標準, 佢同唔同你講係一件事. 個設計係間距幾多應該冇得咁樣有uncertainty掛...

我明呀, 所以先話你吹佢唔脹
其實我一直都覺得IWC個QC一直都係非常麻麻地, 以佢賣個價錢計........
大拿拿幾皮野既“名錶"俾D咁既造功, 我買左條氣都唔順啦

無寸人
唔好咁敏感啦巴打

冇問題喎
心聲

鄉土嗰啲就吹奏喇

收到 無問題

D款我覺得OK, 係唔鍾意個名 international watch company....

香港少姐
睇腕錶之家d支那仔幾中意戴

我反而鍾意好舊好舊果時用全名寫international watch company既logo

老老柒柒 design係咁 每隻錶就應該跟足連1mm都唔偏差
batch唔同可以咁大分別已經係qc問題
除非佢話改咗design就真係吹佢唔脹啦
冇改design嘅我自然expect每一隻都係一樣

me too !!!

其實唔明點解啲人可以中毒中到免費幫人做pr做宣傳 好似間廠佢有份咁

同其他瑞士牌子比個名好似好求其，聽落似當年諗唔到改咩名就是但整一個咁

同感
成日令我諗起ibm既international business machine

其實唔係事旦改 而係好典型美國人改名方法
iwc都係美國人開嘅

可以考慮 我覺得係要認真屌吓佢

仲要呢隻得2000隻唔夠
要隻隻一樣應該無乜難度

咁就錯啦，係因為IWC 有好重美國tradition .... 唔似歐洲野只會用個founder 嘅Surname 做名。

所以我覺得美國文化有D 柒
apple, google, microsoft呢D名咪幾好, 都係IT狗有諗法

呢個價位間間都人手組裝家啦
個誤差唔應該係肉眼底下分到出來

係就快手，我尋日去睇，有翼既差唔多賣晒

真心好鐘意呢隻錶

香港人只係識得買勞，話覺得會保值，笑左

手太幼 帶唔起

百年靈的確幾靚

其實真係冇咩意思
所以鍾意 Breitling 都好，唔會周街同人撞先

sarx055都好正 個雪花面
不過我覺得呢個系列最驚喜既反而係個AR塗層 真係好似冇玻璃咁

我純粹個人唔 prefer 白面
如果戴白面既話, sarx055 真係幾正，真係baby gs

本身有諗過買舊裝 GS, 但最終都係放棄

但點都好，iwc 始終係B-uhr 五廠之一，mark 11 有的確係最classic 嘅pilot watch (沒有之一), iwc 地位係有嘅。

不過自己唔生性，人地rolex sub 仔作為最classic diver始終如一， mark 11 就由cal 89 變左造eta ..... 所以先俾人屌。

你諗住買皮帶款？
我見佢啲鋼帶款下下都 13mm 厚
太厚做唔到dress watch ，所以有啲卻步

就係想鋼，但覺得太厚

其實有翼款唔再出，過多兩年可能好炒過勞力士😏

我依隻 10.8 mm 咋

覺唔覺佢條帶好鬆

早排睇完YIPSIR 好想搵返佢果隻SBGR009

佢條帶好鬆係咩意思？
可以叫佢拆少幾粒嫁嘛

左右去扭條帶可以扭到個角度好大 覺得係每格錶帶入面枝針太幼/工差太大

乜大家都咁認真⋯⋯
希望早日可能買得起呢D錶參與討論

omega 1/7/2018後買錶自動變5年保養

iwc 嘅qc 係膠都幾confirm .... 大家睇下我果隻有咩古怪？ 買左一星期就咁啦。

咁幾抵玩，5 年點都抹一次油

支針對唔正呢D低級野都衰

黎緊想幫隻Tudor bb換rubber b膠帶
想問下有無巴打用過？
想知舒唔舒服
鋼帶太重 布帶一出汗就好唔舒服

新手入坑冇耐

就黎搭半時針郁咁少

歡迎巴打
留個正評俾你

認真啲冇壞嘅 等你啊巴打

帶2個月已有少花

2個月少花咪好
貴金屬嗰啲戴2個鐘就花（出街的話）

幫隻精精換下季

Up 多一張

成功
せいこう(Seiko)

人多既地方我會用手包住佢

面係皮，底係膠，正呀

咁錫錶
我最多轉一轉手腕

iwc係質量上真係唔多得
不過有錢嘅話我想要嗰個葡國萬年歷 好靚

我應該會買白金小王子年曆先

我而家過閘機，會稍稍舉高隻手，都有幫助

社巴真係忠實IWC FANS
年歷我照計都會揀左其他牌子先

咁又唔係
如果要排
ALS > IWC > PP

我最驚係入LIFT 出LIFT果時

剛剛睇 IG 某舖
個老世話有隻 LeCoultre Vintage 俾個香港買家買咗
邊個巴打，快啲自首

支持 ALS 最高

好少用IG去睇錶/網店
有無教學/介紹?
不過我來緊下隻應該會儲返一年半載先了
諗緊15300/15400定OVERSEAS

當我買舊 AP 咁
去 IG hashtag #vintageaudemars 咁其實已經釣到啲舖頭出黎

萬年歷最平係咪JLC其實？

D人係又TAG 唔係又TAG 一堆唔關事既

一線廠嚟講應該係

Royal Oak 嚟講絕對係泛濫

折完好似十三萬？
係抵玩
iwc隻葡國ppc折完都應該要二十三四萬以上

其實一手同聖大飛差唔多價
但如果肯買二手我見過有UNDER 100K既

咁因為 JLC 肯用 steel 嘛
其實 VC 都係差不多價，只係貴好少

IWC 有Pilot Perpetual 咪都係十幾

呢啲款少人要，全部都係跳水級折讓
肯買二手真係慳勁多

唔會考慮大飛ppc
太大隻
同埋個人覺得ppc要夠elegant先襯
pilot ppc有啲sporty feel
jlc隻master ppc同iwc隻葡國ppc都係差唔多feel

Perpetual Calendar 都係 Holy Trinity + ALS 拿手

最平211000，未折

有錢一定要買隻做傳家之寶

遲下有閒錢可能會搵隻靚嘅二手
晏晝見到有隻 80s AP annual calendar，full set 全原裝有 cert 只係 9500 USD
但俾人買左喇

我唔得
5皮以上唔買新錶唔舒服
巴打加油
念念不忘必有迴響

所以話你 rich
愈係貴嘅錶，一手二手個折讓就愈大
冇呀我自己覺得有啲款真係唔到你唔買二手，因為有啲款同設計確實冇再出

巴打有冇代用錶帶介紹？

買多條原廠代替原本嗰條

雖然係
但係大嗱嗱一筆錢買二手
我淨係接受到車同樓

我車 錶 樓都可以二手
係EARPHONE/HEADPHONE接受唔到

我只能夠講，我會盡力買一手

Earphone/headphone 真係唔得

錶的話5皮以下接受到

大家咁話
努力工作

早晨

睇中隻official已經冇嘅錶..
chrono24 trusted seller + 有香港正貨商品名單嘅水貨鋪穩唔穩陣

係香港咪約時間踩上去直接睇
有咩穩唔穩陣呢 覺得信唔過咪唔好買囉

應該ok啦，都冇其他渠道，睇你有幾鍾意啦

一睇就知係財俊

我已經諗好傳家之寶係JLC Atmos ....... 但我無仔女，無得傳。

手腕幼戴咩好 得15cm

本身睇緊moon watch, seamaster都好似太大

如果廿三四歲戴tudor blackbay fifty eight 會唔會感覺戴左老豆隻錶咁

大mm鋼呑呢類44mm以上都係咁戴，都係15cm手碗

BB 運動潛水款有乜老唔老土，金銀潤珠帶就話啫

個人接受唔到

小弟 16cm 手腕，最大 carry 到 42mm，再大就唔好睇。

支持JLC

我自己住後都會買一個

呢個款係 Polaris 其中一個我比較接受到嘅款
另一個當然係 Memovox
但都係重申我認為 JLC 的日期窗字體設計是失敗的

廿幾歲人仲要依賴交通工具

好靚，巴打又戴得好睇

選擇嚟架jei .... 要揸車有咩難度？

閒日揸車攞苦黎辛

香港揸車都係玩鳩自己
仲未計洗費貴
我諗我冇 100k 一個月都唔會買車揸

出街買嘢
上個禮拜摸門釘，今日終於開

我只揸假日, 都唔算好貴嘅.
唔計買車, 一年洗4皮到

4 萬，咁都比我想像中平
你泊開咩地方？

不過 4 萬都已經係一年一錶

逐個月排嗰d車場, 南區每個月$1800
好抵

香港仔停車場丫嘛
上次行山經過見到

不過我比多2舊水比人排

巴打邊度買

搵人幫你排 right ?
佢地係咪同體育館一樣玩先到先得？
係都抵俾丫

佢好似喺 chrono24 買

啱啱追post見到了，唔該巴打

Vintage
呢隻要幾錢？

得40小時儲能 , 今日唔記得幫佢上鏈 , 試唔到一星期誤差幾多

同問

港紙 3 萬左右

正喎
有冇型號望下？

好抵喎

我暫時都未知
以前 Vintage AP 好多型號都不可考，除非問廠拎 extract
呢隻用 2090 機芯，FYI

thanks

Vintage AP 其實抵玩，有機會買隻一齊交流下

兒家有隻dress watch,
下隻都係平平地買隻運動錶

我下年都想買隻運動錶
可能係 Rolex OP / Moonwatch

Aqua Terra

有諗過 Seamaster
性價比相當高

巴打請問你依隻幾多 mm ?

我指直徑

33mm without crown

33mm 理論上男仔帶應該好細隻
但見你帶又好似幾啱比例

我手偏幼嘛
我以前試過 ALS Saxonia，35mm 都覺得唔慣
但唔知點解呢隻 AP 33mm，我又適應到
我諗我日後都會多啲欣賞細錶
但 moonwatch 42mm 我都諗緊係咪會太大

呢隻咩MODEL

睇lug to lug就知其實偏細

Polaris Automatic

下次買返 34 / 35 起跳，好似係

唔會
因為MOONWATCH D字細粒
你戴上手反而覺得佢細

上次其實好快手咁試過，我都覺得字細，感覺唔會抗拒
下次再試真啲先

chrono24賣真野？

一路都有賣真嘢
網上買嘢，都係多留心，多 research，覺得有伏就唔好去馬

唔該巴打 可以上去搵寶藏啦

小心留意國家，日本，英國，徳國，美國安全d d .... 其他歐洲國家特別係法國瑞士，十問九唔應，幾仆街。

呢排玩換錶帶，冬天皮帶全面進場

部份牌子同型號要注意 特別係密底既
買之前叫佢影多幾張Extra相俾你睇

dress watch 黎講，33呢個size都幾合適

我隻32mm

舊logo但係咁新淨

要睇埋 lug to lug width
錶嘅直徑只係判斷大細其中一個參數

請問lug to lug width係指錶帶寬度定係手既寬度？

上下錶耳個距離，就算直徑一樣，lug to lug width 都可以差好遠，所以 mark18 雖然得 40mm，但好多人都唔會覺得細。

OT貼錶

咁夜都收唔到工，仲唔係才俊

就係打雜先要收咁夜

咁夜都未收九成九都係金融界仲要係投資撚

田口點會呢

完全係想毒我...

真係正嫁 不過我有強逼症 無hacking second 係對我既一個少少瑕疵 不過都係....

CHING 係咪講呢隻呀? 我都睇緊! 條藍皮帶的確幾型仔
去專門店試上手岩唔岩LO 唔試上手又唔會知既

好撚型

你都可以 快啲買番隻啦

下年入呢隻

我下年想買dress watch 諗緊JLC 定Glasütte （無錢買ALS

Glashütte

睇款

你想買ALS者係鐘意德國錶特色啦
咁就梗係GO

JLC 呢隻月相錶都係我其中一個 target，但考慮到我又唔係日日裇衫西褲 look，夏天又唔想戴皮帶錶，膠帶/尼龍帶又唔多襯呢款錶，所以都係 lower priority。

如果到時有足夠財力
我應該會直上jlc 隻master ppc

反而呢隻無乜興趣，我比較鍾意簡約錶面。

我覺得簡約款GO同ALS靚太多

Glashütte Pano MaticLuna 唔錯

cheap 精－隻不過detail位做得唔錯,對得起售價，機芯就唔好提。

我覺得個年份窗好唔靚

RR請sales 唔通短裙妹會走？

ya , 就係呢隻 , 我仲幻想過一秒自己帶左變曉明哥咁型溝死女

呢隻錶5k 真心抵玩 , 我試過幾好丁 , 不過新屎坑用5k 買左隻陀飛輪就放棄左呢隻

未上過去
但嗰個sales唔係老闆黎架乜
我印象RR個老闆係個廿中嘅女仔

咁後生做老世

咁後生有咁多現金周轉 水貨錶應該都係要自己俾晒錢買貨先

我又戴精工

朱小姐呀嗎嘛 今年先好似25歲
唔知係咪老闆但肯定唔係打份工

仲可以咩都拎上手玩

戴返個頭盔 聽人講
消息來源唔知可信性有幾高
下次搵巴打去問吓佢到底係咪有份做生意

真心想問，點解咁多人負皮APM
利申：戴緊

下 老闆黎架？

定位自己做潮牌但又賣高檔貨價錢

watch maker黎講只係二流造功，歷史方面又冇乜賣點

自家機芯出哂名垃圾，qc亦係同價位品牌入面最差

聽返黎 唔知真定假

講埋多人負評嘅撈同AP

多人負評只係因為太公廁

撈造功真係一流，準確度同耐用度佢贏哂
Ap除左衰計時芯易壞同sales 西之外，都唔差

一年前幫襯買bb, 係個男人serve, 見唔到女人

寄錯咗定訂錯

AP 員工真係西，唔好講笑
不過都有遇過好的

又夠鐘 J

兩次都同一個女仔

GO PanoMatic 系列都係舊版好睇D
新版改幼條邊但錶面佈局無跟住改 多左D無謂既空白位

啱啱又見到個 OL 110 磅左右走去戴 PAM

呢隻好似係自家芯?

舊版姐係邊隻 我味對GO有研究 有無圖 睇睇 BTW

有無人今晚跑Bloomberg square mile
攰到飛起

財俊

仲話唔係財俊

財比鬼
聽朝記得準時番工

喊出黎，早排先買咗隻
其實本身想買IWC，但我個人本身比較橫，睇落PAM順眼啲，所以先買

BTW睇睇下覺得樓上巴打隻海鷗陀幾抵屌，但之前又睇中Orient Star隻RE-DK0002L，俾大家借揀邊隻？

咁樣

咁又唔駛唔開心
買錶嘅嘢好主觀
話唔定你戴戴吓就會愛不惜手
真係唔鐘意咪賣咗佢買過隻，好死啫

樓上巴打嗰隻 tourbillon 唔係 seagull 黎架

如果齋睇款，我會鍾意隻大陸 tourbillon 多啲
但我相信 orient star 會可靠啲

yes
我而家比以前都平常心啲
因為唔會話一定唔賣得（除咗隻 nomos），所以都冇咁罪疚

戴錶最緊要自己鍾意
pam仔當佢fashion watch咁睇係唔錯
價錢值唔值就見仁見智啦

PAM quality 係R記中最差。

食完早餐夠鍾返工。 TGIF

靚

要買pam仔只可買入門eta芯
自家芯真係

iwc隻細pilot真係同呢款似到十足十

咁iwc 都係dirty dozen 一員，似係應該嘅。

咁又係
當初會買iwc都係因為佢係b uhr五廠之一又係dirty dozen一員

所以講background, IWC 其實好強好強。 同PAM 根本就唔同level..... 不過iwc 自己唔掙氣，用eta, QC 又唔stable

用eta其實我個人就冇乜所謂
因為佢嘅eta芯同regular eta芯相比係大改裝過
我自己對機芯要求係傾向耐用同實用性

反而覺得佢自家芯做得仲唔stable過eta芯就不能接受
明明當年iwc自家芯賣點就係夠穩定

iwc買得自家芯嘅價錢一定買到勞
但勞真係又盡又穩定

我target 會入一隻iwc cal 89 嘅錶，我覺得個芯好靚，又平，又stable

我買左都可以肯定同你講 , 隻tourbillon 造工只值2k 內 , 3k 當買佢個機芯

我就鐘意大過天 , 所以先買tourbillon

不過用左大概一星期 , 今日放假再拎番出黎

都係誤差一分鐘內 , 我估大概30秒左右 , 暫時都好滿意 , 起碼冇呃我真係每日+-5秒內

我諗我入多隻年曆同double chrono就唔會再買IWC pilot系錶

佢啲salita同eta 好似仲好過自家芯

seagull 同款成皮幾兩皮 , 唔值

嚟隻係tourbillon 咩？

睇一睇實物先 orient 實物同相差幾遠下

呢隻當然唔係
我係話上次隻大陸 tourbillon 唔係 seagull

hahaha i see i see

講起background 其實無Moser就未必會有IWC
當年係H. Moser出錢起水霸再借廠俾IWC founder

頂 high到個send制

所以呢兩間Schaffhausen廠其實有淵源

喊出黎，就係買咗2018自家芯

有愛可戰勝一切

係旺角睇過好似唔差

算啦咁，我都係諗返隻Orient Star
好似五千有找

唯有咁諗

正如我對iwc有愛 四皮野買eta芯係開心嘅

其我本身諗緊IW377714同PAM00778，但因為人比較橫，上手都係覺得PAM好睇啲先咁決定

你應該直上大飛

那有錢

恭喜

好用就得
好過自家芯易壞呀

正啊巴打
終於等到喇

下年年頭應該又有彈藥買錶

小王子堅靚

恭喜巴打

佢呢隻係 聖大飛

大飛香港limited

好似好大隻

如果真係諗日日帶番工 , 真係orient , tissot , 精工最抵屌 , orine 隻sun & moon 都幾正

我本身有隻細MM呀，想買多隻所以先睇東方

Oh no仲以為咁勁買到呢隻

呢隻正呀 , 又靚又唔單調 , orient 你買斯文款咪唔洗同mm 撞用途

小弟會努力工作

應該都係 moonwatch（唔知 lim 唔 limited 好）或者 op34 / op39 之爭

小弟會努力工作 x2

嘩好有米

白面op換返條皮帶應該幾正

係呀
OP 冇日期窗本身已經正

有冇Rose gold perpetual calender?

受哂磁啦

本身都想睇Sun&Moon，但睇睇下上面個隻Orient Star好似吸引啲

開心星期五無所謂啦

46MM
仲細過heritage版

巴打呢隻幾錢

有米咗係邊 幾個月人工買隻入門款

大飛真係太大隻 對我黎講

試咗葡國萬年歷
結論係我唔襯

識人拎，5萬3

無得較返後既萬年歷我諗我都唔會考慮

有錢買先算

全新5皮真心抵到爛

我接受唔到lug to lug闊過手

係，所以入大一

左*

Sad but true

其實如果唔識人 AD買iwc可以做到幾多折
問左幾間都係9折左右

Rose gold perpetual calendar 好多間都有
睇你幾銀筆直家者

見人話一般最盡都係8折左右

冬天會戴多啲
一熱就收埋 我太大汗了

跳啦，香港都係跳下有著數
同埋真係趁後生學多啲，唔好懶
唔好好似我咁，出黎咁多年做嘢都係被動跳槽

不過好在而家已經唔使再煩呢樣嘢

你咁講到又好似真係一半一半咁，過去唔一定有著數
不過打工想向上爬都係求呢啲架啦
咁我都知錢好緊要

流汗帶皮帶堅辛苦
焗得來條皮帶壽命又會減短

咁快話攰
我都係冇一份工過兩年，但講多次，係被動跳槽
之前做嘅行業同公司都太脆弱...
我以往都冇點加過人工

有冇邊隻抵玩

你純粹想平
Frederique Constant 應該好平

再次證實戴 Saxonia Thin 著牛完全冇問題

好日都唔著正裝裇衫
Ultra Thin 優點今日完全發揮

靚
巴打係咪做兄弟啊 靚

晏晝有個 visit
場地一定要著裇衫西褲

執到咁正啲女俾你溝晒啦

扮不羈

剛剛 google 咗
原來真係平到咁

仲好講，一路都係毒 L 一條冷

本來真係想花啲心思溝下女
但而家真係忙到痴線
況且未有對象，所以都係遲下先

用用下就軟 好高質喎 勁襟用 啲線頭收得好實

FC就麻麻地

Fc 係qc唔好？見佢啲月相個樣都唔差

咁既價位應該買JLC?

但就買唔到你想要嘅嘢囉
FC 就係好撚平同埋唔型丫嘛

淨係Rose gold moonphase 呢？

想問吓iwc啲deployant buckle原裝係ad 買唔買到?

多數要訂先有

等我行多幾間再問下先

簡單款既話fc好似都幾靚呀
好似依款咁

不過萬年歷咁貴就真係買jlc好過
Fc 好似唔需要買咁貴
上面果款折完2萬都仲可以考慮

FC 兩三萬好夠
再貴真係要諗
FC 有出 tourbillon, 要 18 萬

暫時黎講，買Tourbillon唔會考慮fc啦

琴日新買

諗緊去唔去omega配多條皮帶玩下
不過要成2900

omega 啲帶包唔包扣

皮帶好似係有扣的

訓覺

上淘寶搵下 好多高汁帶 我朋友話omega d staff都係買淘寶帶多

清清地幾好呀

請問支日期針幾時轉落下格？

我聽過有講法係 Richemont staff 都冇折
但你個講法都有可能，就係員工自用完，索性同人講我都冇 discount

有冇舖頭link 推介下

Omega 女staff圖呢

我都係特登0000望
無exactly 睇佢幾時轉完，
但好似未到0000就會開始，
之後這多陣就轉完

想問大家用咩黎抹錶

痴線 講講下變左女

買開個間收左皮 我仲搵緊

成日行過錶鋪都會心諗
呢d款究竟點賣得出

你試下搵隻乜都無嘅鋼帶daily watch ，就會知道好難諗，少少detail 位就差好遠，而刁哩隻我覺得好過大部份

Seamaster 150 已經可以啦
再唔係搵返刁大佬買 OP34 36 39 都可以
上面呢款我諗我冇 60 歲都戴唔掂...

哩兩隻款比，齋睇樣，刁靚過佢大佬

巴打們，我想買隻入門AP，有咩介紹？

同埋係咪响瑞士買會好啲？因為我有fd去瑞士。

thanks

嗰邊退咗稅應該平啲
你其實冇講 budget 同功能...
我諗你都係想要 Royal Oak ?

咁真係各花入各眼
我覺得大佬靚啲

係呀，15710 royal oak. 我而家研究中。

呢隻靚呀 ap咪買計時芯 哈哈

你都揀定咗啦

千祈咪整蠱自己

睇下你地有無咩款介紹，be open minded

我話買 Jules Audemars，你係咪跟機？

okay u win. u r correct. thanks man

因為 AP 真係唔只有 Royal Oak
我都有 AP, 但唔係 Royal Oak 嚟

巴打隻iwc萬年曆買左幾錢 有冇上手圖欣賞下

唔係我買呀下

sor 記錯左user name

iwc da Vinci perpetual calendar chronograph 靚到癲

巴打隻手夠唔夠大啊

ching你扒多幾碗飯好喎，隻手幼到咁

文西系列同 porto系列對我黎講都太斯文同elegant
我都係要啲粗獷少少嘅款先得

巴打同我有得fight

IWC 150週年款係咪得BT先有
睇中左IW371602

朝早帶住佢去見工

15710 男人手正常到偏幼少少都OK既
我隻手偏幼之前試過都唔會太大 不過真係好重 戴得耐應該會攰
所以我都係諗返15400/15300或者再細D 14800算

IWC cal59215 每日快11s咁上吓算唔算唔正常

Thanks C hing. I like 15400 as well

直頭離譜

咁誇
巴打拎去搞搞好喎

似受左磁

但我見iwc forum d人話59215個standard係up to 13s

我做完一個星期test, 拎返去睇吓先先

好少戴呢隻，今日戴左

FC咋嘛 又唔係咩大牌子

巴打有冇問返上手情況如何？

好想買返隻

Frederique Constant同Longines兩個品子都被大陸戴到臭哂
利伸:以前都幾鐘意Longine D Classic 款

有呀~佢話平時冇留意開. , 但隻錶係穩定地每日加11s.
我問緊sales有冇隻機芯嘅datasheet~
不過等個power reserve行完晒8日,我都會拎返去bt睇睇

出咗未夠2年＝有得免費做下Service＝又拎個Travel Case同飲吓咖啡吹吓水

我都想要Travel Case

出trip中間收到BT電話377724攞得

呢隻好似仲未見香港有人拎錶

我聽日返到黎去攞

等你上手圖
換皮帶試試

灰 , 見完工去左六福睇隻omega 熊仔錶

試上手好鐘意

但一蚊都冇得平 , 屌唔落

top gun嗰條應該唔錯.

邊隻

呢隻

Iwc啲芯都無寫明+-幾多秒 好似通常都係7秒內

一般standard係覆0~+7s~
但8日鏈係IWC forum有人send email問過official, d watchmaker回佢話最高可以up to +13s.

所以8日鏈又點 一啲都唔準 一啲都唔user friendly

老實講, 戴到咁上吓都唔會理佢準唔準. 只不過係新屎坑姐

大飛萬都係咁
一個月左右要拉停一次幾分鐘
（唔可以向後較）

iwc應該得eta芯係準

冇番咁上下粗壯真係唔敢戴deep sea呢啲大錶，如果唔係盞俾人笑

Vintage Longines 係好嘢嚟

想準想長氣梗係買 Lange 31
哪有錢

巴打態度正確

我公司都有d大陸人戴longines

乜大陸多人帶fc咩？

吾係咩貴錶不過我都幾中意佢
Two tone好睇

Big date 再正d

當然，我嚟隻入門平野。

冇實體舖我唔會捕 差得嗰少少

計埋呢樣就好似冇分別

新錶正啊喂
黑色Santoni?

係呀

Cool到冇朋友

果時睇到個設計之後我一直係到諗
枝針頭咁平 睇時間咪要LOAD一LOAD

Mk18 tribute to XI 用家表示冇問題

我覺得如果佢可以好似細版五十尋果隻設計咁會仲好D

補多兩張

我今日係戴tribute to mkxi去接377724既

同問，好似無見過

我成日見WOR
仲要睇落7,8成都係戴石英既

好中意隻月相

tribute 靚好多

至型係你

窮人戴平撈系列，不過都係努工工作既一種見證

同場加映
早幾日湊個大陸土豪客，同佢去左買錶，不過我真係唔識欣賞土豪既口味😂😂😂

Datejust 原來有咁嘅外圈

有呀，但好平，我果陣買都係三萬幾
二手我見過兩萬幾

利申 我買都係二手
就係貪佢夠冷門，唔會撞款

Just buy it

原來3777都幾大隻

377724我覺得有啲核突
tribute to mark正好多

好多人戴卡地亞隻氣球

單純藍氣球係多人戴
但鑽款真係...大陸人既口味我識條鐵咩😂

放埋一齊真係身心舒暢

Tribute既字體我都覺得好啲

今期你型仔

一年最少買三隻

係今年鬆動左

有衝動放BB GMT儲錢入3950

我都想鬆動再買 但應該等下年
我個 fd 小我做咩咁大使

各位有冇平平地嘅長方形vintage錶推介？

買reverso之前想買隻戴下睇下自己鍾唔鍾意／襯唔襯呢d款

Cartier American tank大隻款其實唔錯

tank 好似全部都係羅馬字marking，我想搵30年代果種阿拉伯字
類似呢d款：

但t&h食水好深

Hermes有冇睇過？

咁?

惜錶之人留名

巴打日日隻手都做緊負重咁

愈練愈粗壯

Oak and Oscar出左新diving watch

靚雕
巴打手粗真好

個個都屌
我唯有唱吓反調啦

跟機
Casual帶dress watch

巴打點睇呢隻錶
新手玩錶想買呢隻，睇落幾靚

一啲都唔重

呢隻?
Speedy可以上官網睇岩邊隻款再去搵 因為實在太多"Limited Edition"

係呀，呢隻

Elegant

跟機dress watch

斯文得你吖
幾時著返對Hermes Boots去打返場馬球？

老豆耐不耐比佢d舊裱我戴

但係哩隻真心唔知係咩型號，以我所知iwc月相通常係上面
買到假野？

IWC F.A. Jones 系列
睇個樣應該係葡國系列

實際型號唔識
但肯定係好野黎
呢隻我都係第一次見
dream watch呀完全係 好撚靚

FA Jones 個芯果條超長adjustment 針好好J

可以去打polo la

有眼不識泰山

唔該巴打

評已正，唔駛講嘢

我記得見過CARTIER 有一隻TANK係玩機械跳字
成隻錶正面只係SHOW左時同分其他位係COVER哂
唔睇個冠位都唔知係CARTIER TANK來

搵到圖啦

日後真係要平平哋整隻玩下

好靚呀巴打

天陰陰，心情一般
戴頹嘢算

係隻錶本身細隻
得42
我隻手碗一啲都唔粗

今日呀爺比左兩隻錶我睇 但小弟唔知係咩型號 求大家指教 tudor仲識郁

應該係業餘工藝師嘅作品
冇可能係cheap野
搵返型號嘅機會應該好高

其實錶面寫左
Tudor 果隻係Prince Date
Bulova 果隻係Eminence 1
講開又講Bulova以前真係好多呢類抄作
除左Date just款 佢仲有隻Bulova Royal Oak 無聽錯就係2892芯來
之前係EBAY幾百蚊美金買得到 不過而家好似都炒到上千幾美金

我既意思係上網搵唔到同款 唔知價位

小弟才疏學淺 就咁睇你句野完全睇唔出原來係想問價

x2

Sorry 只係想知道 本身呢兩隻既價格 並無想賣左佢既念頭 不過你地講個啲資料都有用 唔該你地先

老實講呢啲款係公園隨手都執到個阿伯戴緊, 你想佢值幾錢呢?

你阿爺同隻錶嘅經歷先係佢嘅價值.

早

好靚！

淨係連登都最少2隻

個dial係靚嘅
如果佢個case做brushed 我應該都會

新公廁

我覺得brushed咗就唔靚
佢個white lacquered dial唔可以配得太粗獷

btw支藍針好難影到出個色

今朝做嘢個 partner 原來戴 GS
皮帶 雙 logo Milk dial

係咪講緊我呀

人哋係黑帶，同埋唔係 Hi Beat

我R水吹姐
同埋我隻係cheap野黎

我知係 R
唔係丫，都係好嘢嚟

手粗戴唔到vintage GS好慘

擺低咗隻big pilot 48mm 返去check 了. 7 日快咗分半鐘以上

嚴重過我隻 nomos 少少

明明話有防磁

突然諗起 ALS 啲限量要兩三年先賣得晒
有啲要 5 年 6 年
真係有好有唔好

好好珍惜啦 利申日日帶緊老豆留落嘅錶 唔係名錶 但我真係愈望愈鍾意

我有幸生細路嘅話
都希望佢哋珍惜我啲錶同 Leica

勁

巴打啲外遊品味又幾正

你有幾多隻xviii

紅巴，想問下你隻reverso乜model no?

一隻 Nautilus 一隻 Aquanaut

嬴在起跑線

巴玩咩奶？

Mr Bean on mark xviii 鋼帶

Leica MP, 都係鍾意影菲林
仲有支八妹

各位巴絲打, 小弟新黎報到, 望各位多多指教

歡迎巴打
廣東道喎

呢款不得了

個人覺得個pam仔鐘靚到暈, 但錶就...
講番gs, 戴左sbgm027年幾, 每次都俾枝紅針同紅字深深吸引, 當然double logo又無得輸, 但無密底獅子就係個小遺憾

我覺得gs都係得斯文款先靚

整番隻001囉

碧咸嚟咗香港出席 tudor launch event
隻新款 glamour double date 望落個樣好似 okay

香港錶鋪好似唔係太易搵到

佢隻雙跳字做唔做到德國錶果種清脆?

原來竟然係透背

疊正 12 點瞬跳好冇？
實在不敢期望

佢哋啲機芯設計，密好過透啦
都唔靚

GO同ALS果種係雙盤瞬跳
TUDOR呢隻唔知係單盤扮雙盤定真係雙盤
不過照計呢種價錢係單盤來
個芯打磨係普通 不過以陀同勞來講 透背真係好罕見
唔知以後勞會唔會跟上整DJ透背

唔希望撈整透背
只係自曝其短

可能會提升個打磨再加價呢
反正出唔出新野都年年加

我都係拿拿聲買隻 OP 34 / 39 算
唔想等到正價 5 萬先買

依隻係咩datejust嚟 未見過

極冷門野，我行幾間中古店都淨係見過一兩隻同款

好似O記咁應該得既

DJ Turn-O-Graph來 嚴格來講算係勞真正運動款既前身

zenith都唔差

仲有冇帶住沖涼

緊係有啦
要同我一齊清潔

Watch 3 38mm

想問下呢隻個size 係medium / large ?

忍唔住手了 比女朋友鏟到升上 但開心到升天

開心就得啦
話知佢
Congratulations 巴打

Apple Watch series 4 40mm

咩價位

32000 AD 到買

所以做單身狗都有好處

同感，運動款大把選擇唔使買 GS，斯文款 Dress Watch 錶盤先係 GS 嘅 signature。

咩model，幾錢？？好很型

15400

而家真係想買咩就買咩

買多隻比佢就無問題

班賓賓大聲到....

巴打買幾錢

$53k 呀

正野

買多一隻我就會消失世上

巴打返ifc .... 果然係才俊。

才到星期日番去做野番去做野

估都唔洗估
九成ibanker

月球人！

唔是啦

我以前舊舖d 人一收b 就揀車。

巴打今日戴乜？

有冇巴打帶緊 tisell , 覺得點，想買隻 pilot
thx

終於氧化到見唔到自己個樣

J 死人

俾個 contact 嚟，幫你好好愛護佢哋

Drop咁多
係咪本身都唔好賣㗎？

我見PD殼既 係CH24 listing由19XK-2XXK
RG就仲平D
不過佢呢個牌子真係算幾冷門

得一隻炸，
都係ultra thin moon

如果有錢想整隻 WG reverso

WG=white gold?

Yes

兒家隻moon夠曬斯文，
有錢買第二款

唔得 我依加moon watch 同b.b. 輪住帶

巴打點睇black bay chrono

我想買多隻 daily watch
而家 daily watch 得 nomos

平平哋買隻mk18嘛

我覺得唔係好特別 無留意到

買black bay啦 2xk

我買呢隻Black Bay S&G 係見佢有date window

有諗過
亦都有諗 Moonwatch / OP34 / OP39

其實唔洗分到咁細啊嗎?

想買多隻咪買多隻囉 唔洗咁多借口既

均真啲好
睇下下年點啦

我完全係睇心情 果日想戴邊隻就戴邊隻

心情+場合+襯衫

新手玩錶 岩岩入手第一隻

我都係
而家平均每個禮拜都搵一日戴 AP
隻 Casio 就好少戴

早排見到有隻seiko Diver幾靚仔 跟住再望望個價錢 唔係GS都要成四皮野MODEL好似係SLA017

所以話根本無咩日用唔日用

開工

手榴彈

又花又崩

求意見

我377724 25都係分別跟NATO同黑皮，24就跟多一條santoni黑皮

Tribute就跟nato，但我自己入左條真既RAF admiral grey nato黎用

諗緊入唔入多條santoni 啡黎襯衫，同埋入20mm比tribute好定21mm比兩隻chrono share好

嗰隻都幾靚
Btw呢隻7k

有貨

又唔係完全冇嘅
嗰陣隻 JLC 係同 nomos 每個月間住用

哩隻
不過幾貴

6折，連ALS都有，但要睇下有冇貨，一年一人一次一件貨，但無包裝

醒吓神先！

依隻好似係傳說中三塊珐瑯面？
超貴

唔係啊

1815最基本型號
180k左右

目標
買咗而家隻 AP 真係大條道理唔使買 Saxonia Thin，可以直上 1815

巴打態度正確
我都睇啱咗喇

Up Down 更實用

第一次見到依個po

買左幾年，大家覺得隻錶好唔好睇

Cheap就唔使提了我知

另外之前睇xmen見過X博士帶過下面依隻，覺得好好睇

但X博士應該係70,80定90年代，所以想睇下有無舊d嘅款，定係一向由以前到依家都係得一款？

唔熟 casio quartz 喎
你爬下 google 好

巧

朗格真係好靚

社巴真係個個禮拜都去睇

搵次真係同社巴一齊行下

唔係啊
一排冇去喇

上次唔係係台灣睇完來咩

寶璣嚟㗎

咁可能係我記錯左

最後都係配條啡帶比隻377725

牛皮好d
個人唔鍾意鱷魚皮

隻48mm big pilot出咗report喇~
做full service, 同埋會轉埋新winding system

我覺得啡色唔襯
其實鱷魚皮係襯呢隻多啲
因為佢正面有拋光
牛皮冇乜光澤個反差大好多
如果佢正面係拉絲嘅就牛皮一流

訂造條馬屎忽啦

toshi strap 唔錯

用爛咗原裝再算
我換咗摺扣同淨係冬天戴應該捱到幾年嘅

都係mk18

又飛！

作為一個daily watch 真係正

一隻先岩

幾特別 味見過 咩型號

2000年出既speedmaster, omega唯一一隻追針錶

mk 18你有幾多隻

2隻

新手留名

隻錶有moon,
出面無moon

又未收工呀？？

今日收到幾早

mk18 之外嘅40mm fileger 選擇
但我覺得舊logo 靚啲

Happy Friday

今日靜局喎

扮工等放工

唔得閒嘛

因 nuts !

有冇巴打可以介紹下香港邊到有好質素的自動錶盒 4個slot就得
唔好咩GBwinder
因為有幾隻月相/萬年曆要晚晚上真係頂唔順
如果香港冇我可能會係德國訂modalo 好似扺玩過Wolf
謝謝

有冇royal oak朋友👋🏻

遲下去東京
除左Jackroad同龜吉仲有咩地方好行

梗係行銀座啲BT同百貨公司啦

未有$買住
遲啲先加入

不過就咁睇Jackroad網上稅前價好似同香港水貨差唔多
其實真係順粹想睇下（希望忍到手 ）

我去日本好少行街
通常都係來也匆匆去也匆匆

巴打幾時去？

今年年尾

祝你有斬鑊又玩得開心

我下年二 / 三月去
好有預感去到嗰邊啲錶舖又跌錢

準備好負皮

巴打心理質素好

有錢跌係好事嚟

開心share

何必在意別人眼光, 何必在意是否保值

錶只是小玩意, 買錶最緊要自己鍾意自己開心

了解品牌歷史和機芯先係好玩之處

啱呀
最緊要自己鍾意

冇負皮 但真係唔識欣賞

Rolex入面Submariner經典款始終最靚可惜香港太多人戴

Submariner同GMT都還好 地通就真係

我老闆都係戴左邊嗰隻

舊款鋼圈Daytona 都okay, 新款熊貓外型吾吸引

(其實explorer2 白面紅針最靚)

仲未同佢計技術含量？

熊貓款炒價比半金款仲要貴嗰下我真係心諗痴撚線

submariner當中覺得盲十最靚, 外型最按近完祖submariner, 論經典佢無得輸, 另外369都正, 數字夜光j死人

而家D人咩都炒
連Submariner都有炒價

盲十

黑十綠針唔識人都買唔到，Batman直頭識人都難拎

所以其實唔執著運動款勞力士仲有唔少好野, datejust同OP已經有齊勞力士殺手鐧(頂級天文台認證+蠔式錶殼), 唔使硬食炒價而且唔使排到天荒地老, 又有唔同顏色錶面 , 論經典, 運動勞都比唔上OP同datejust

zenith玩三色圈可謂出神入化

Zenith啲skeletons都唔錯正

剛剛去咗 Phillips 度行咗個圈，豁然開朗
有啲 Moonwatch 真係好正，但都係忍手先

我想買 OP34 / 39 黑色同白色
如果一路都搵唔到就買 Air King 5500 算

行多兩圈試下

今次有好幾個版本 Moonwatch 嘅 limited edition 都有賣，唔係得 Snoopy
仲見到 40 週年隻金 logo Apollo 11 當然嗰隻冇可能買得起

敦倫金MK又戴
幾廿歲乜柒都唔識淨係識奴力既老坑又戴

無辦法......welcome to HK
好多OL都戴panerai 44/47mm, 好似帶左老豆隻錶
好多西裝友戴鋼帶錶以為係dress watch
好多香港人覺得勞係最好,O記係次一級
好多男仔又瘦手又幼都戴AP offshore
好多阿叔戴金勞坐巴士/地鐵

OL 戴 47mm Panerai 真係香江奇聞
最憎人覺得 Omega 同 Rolex 比係次級嘢

買完隻MOONWATCH戴返工
同事問做咩唔買撈
除左笑而不語真係諗唔到點應佢地

真係熟啲已經屌咗佢

個個都屌我唔買撈買pp（朋友冇睇開錶）

有時真心覺得香港人好奇怪
好多人將隻錶長放錶盒, 怕花, 一年先戴果一兩次
買左隻submariner/sea dweller 游水要除錶怕入水
買隻錶要考慮保吾保值
過幾年可能連買結婚介指都要保值

究竟佢地係買自己想要既款定係二手價高既款?

擔心咁多嘢仲戴咩錶丫

個人感覺OL戴369已經係極限, panerai 大過44mm只有好粗獷嘅男子漢先carry到(eg 阿諾舒華辛力加)
btw moonwatch曾經上過太空幫助太空人執行太空任務, 兼且喺阿波羅13號太空任務拯救太空人性命, 試問勞力士又做到咩

撈迷會同你講 Paul Newman 戴住 6239 喺賽車場出生入死

1927年第一個游過English channel 既mercedes Gleitze戴既係rolex oyster
其實最早登上珠峰既Sir Edmund Hillary戴上山既係rolex OP，
50年代英國科學家探索green land戴既係tudor oyster prince，
第一隻上太空既瑞士錶係breitling Navitimer，
國際太空站既official space watch係fortis chronograph .......

其實有歷史/關太空任務事既錶唔只得omega moonwatch，又唔洗睇唔起撈啵

咁又講真，去 YouTube 睇撈嘅廣告
都會睇到佢哋以前做 exploration 嘅歷史

佢d廣告簡明扼要配樂又正, 依家搵番d高汁廣告都難 btw以前真係唔少手錶品牌都喺電視賣廣告

DeepSea可以去到3900m, omega ploprof有無－半?

一隻上太空 一隻落深海

講埋上戰場既, Omega, IWC, Rolex都有British military issue

加多句 對住個唔識錶既 我地上面全部野幾有意思都係對牛彈琴

Tribute換反條真nato又幾靚仔

而家9成都係Gshock 上美國軍事forum就知

分享下新入手
本來比巴打說到買Lange 1
點知計畫趕不上變化 屋企多個人要換車
唯有入隻GO頂下癮

純分享

軍隊Issue比你同 自己買operation戴唔同

巴打本來買 L1
財力雄厚
我都想幾年後買 L1

除咗條帶真係冇得輸

陣間去 event

條帶係真英軍帶 我反而唔鐘意佢原本個條

#988

#989

#990

巴打去邊個品牌Event?

Omega
About Seamaster

正，記得飲飽食醉

#993

我唔係 VIP 嚟㗎
我都係拉朋友衫尾睇下，我諗應該唔會勁好招呼

潛在嘅客人應該會更受重視

lange 1一流, 呢隻都唔差

冇所謂嘅其實, 最重要係自己鐘意嘛

999

1000